大埔人加油 你地真係好撚癲

正呀喂

八奇領域

有創意
不過廢老見巴士黎但無人郁唔係會直接走去入口上車咩?

廢老:...?!

都冇出九龍巴士

勁

扮有車

根本就唔會有車黎

大埔計埋今日連續第五日啦

大埔人

哦明白鳥

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40

都係踢春袋，最本少利大，我地需要極大量呢類型行動

全港被罷工大埔係No.1 冇鐵吐露港收皮 真係唔洗返工

19公司要人兜大欖出
Dklm

排隊師

廢老唔識用app check

公司無錢出無問題。call 的士一齊塞

之前啲分化撚仲要成日話大埔最廢

Anyway 大埔手足快啲出去一齊排

唔知條長龍有幾多助攻幾多係真心

公司出錢無問題

靜靜地贏唔得嘅

根本吐露港一死 全部車唔洗出去
平時唔洗塞 佢哋自炒已經收硬皮以前放學真係多謝佢哋
死埋黨鐵嘅話行去其他站嘅話行到死都未行到 何況周邊啲站都未開返

推

鳩排師

大埔人被罷工太得閒

靜靜地唔得ge

九巴：73碌去粉嶺或者64K碌去元朗

小心佢地排到嬲又亂屌9人

大家應該一邊排一邊屌鳩黑警同政府

罷工大埔第一

d廢老唔識邊度睇交通消息
見到有人排就會以為就快有車開

正式宣佈北境獨立！！！THE NORTH！！！

帶風向屌左正苦黑警先

係咪每日4粒鐘先返到

Cls

大埔班手足為救中大開足幾日波呀

早兩日大欖頂撚到返上水雞嶺

我朋友住新界東 返工塞三個鐘 放工再塞三個鐘

西利呀大埔！

諗多左，北區d人仲大把車返到
轉個頭屌大埔做咩返唔到

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

呢幾日keep 住落場睇都知
大埔由凌晨開片開到夜晚
勇武手足唔多都搞到成個大埔癱咗
多謝啲街坊睇住咋

利申都係大埔撚

On99 企一晝

完美鎖城

Push

掂喎 已經停咗果啲巴士 就同佢講會有車黎
有車果啲就同佢講停咗

公司出錢住酒店

中大第一日開戰 市區入中大條路封左
成個大埔可以話係中大物資第一來源
舊路未俾popo 封之前成個朝早 上百人係廣福位運物資上去
望撚住幾個手足 一個人揹4個大袋行上去 CLS

呢招ok wo

九龍塘都有
明明冇巴士 但啲人係度排成個幾鐘

真假難分

大埔都係新界首都

朋友今日大埔返觀塘，兜大欖，五個鐘都未到

而家大欖龍尾排到入粉嶺 真係要好早嘅人先出到城

佢地唔會多人排即係冇事排啱隊啦

同條女入去住囉, 開心

嗰晚身邊上粉埔有車朋友全部出晒車送人送物資上去
無車都有幾個踩單車去

大埔人加油呀利申日日出

北區重可以行環回公路
大埔唔上唔落
本身除左264R無巴士行上去
九巴同黨鐵接駁其實有能力疏導
根本故意懲罰大埔人

食個LUNCH 去個廁所 又可以準備收工

香城ONLINE 2.0VER 遊車河上線啦

大埔

好可愛

中大手足讓咗吐露港
黑警自己諸多藉口封返
擺明係想塞死你製造民憤分化
呢樣嘢要煲大

踩撚左幾轉單車來回送水囉，唔講以為自己測緊圈速

好痴線

你地排佢就會當你地自己友 佢最多問下 你就話 下 網上話有架wo

讚👍🏻

有冇圖睇下

首先要有巴士

是新界東

X2
痴撚線 五日都冇離開過大埔
最遠都係去到暴大

靜靜地唔得嘅

拉

Same here

Respect

我都係
迫住食垃圾沙瀧一餐

大埔同北區真係收晒皮 死城 冇人理

大把廢老照排 走去問下話等左9個字

wow I love Tai Po sau juk

其實而家吐公單車徑行唔行到

廢老：冇車你排乜撚呀
示威者：我睇緊風景

大埔人和你癲

暗黑兵法

九巴app收左皮好耐

架車等幾耐都唔會到

等白牌車
$200一位出沙田

721
811
831
101
1111

被罷工五日

有無相睇呀？
好正。

安排肥婆老姑婆上司同房

大埔真係和理非既極緻

唔小心上錯車又多幾粒鐘

我都想知

排乜撚

有無人有大攬 排隊情況

排到好撚亂 都唔知有車定無車

小巴？

痴撚線排隊師

星期三都fake過一次
一見有過海巴士經過
就個個走哂去巴士站排隊等上車去市區
點知原來排緊果條巴士路線係已經停駛左

利申: 中過招

28K出馬鞍山

由星期一罷到去今日 無離開過大埔 大埔快啲獨立

對大埔改觀了

睇真啲A47X 係出到去
不過要行去富亨同埋有排塞

大埔被罷工第五日啦

頭家就黎玩完 老母被罷工第五日

呃作地排隊做咩

屌我就奇怪點撚解樓下咁多廢老係度排隊 以為有專車

今晚可以選大埔臨時大總統

成班戇鳩鳩，比你出到去夜晚收工返屋企都玩殘你

全部上車問經唔經中大，唔去落返車，上錯車有罪㗎

笑撚死

。。。哈哈

靜靜地.gif

全大埔好似得架64K出元朗
同埋廢老撚識check邊到有車搭

其實得大埔係維持4/5日罷工
得3條路, 林錦交匯, 吐公, 舊路 3個出口
吐公+舊路中大可以封哂, 基本上南行就玩完
西北方向本身條路已經窄又多車, 帝欣個位一塞又係玩撚完

勇威

所以話淋奠同狗鐡笨柒，早上照開車唔收錢，咁咪無塞死，又可以比人返工

大埔人表示由星期日開始未離開過大埔

阿威
希望今次民主聯盟可以打低嬌嬌重奪區議會

食鼎天啦！

不如排亂佢?
呢到係排87K(82N)架，我點知82N係邊，自己搵啦

泊大巴

班北區友個個行大欖隧道
搞到連屯門元朗天水圍由唔塞變塞到仆街

加油，唔洗返，有咩幫手出聲

幾有創意針對港豬既攻勢

連生真係要頂住
太和區嘉嘉都係頂唔順鄭俊和條死廢老好耐

係公司訓啦

行到 岩岩沙田踩過黎 好多人行緊

咦fake埋你

五日都係大埔

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

唔差在做埋隊尾師
鳩報

喱鋪出色！

今晚地鐡收10點要OT

好賤

超勁呀好叻仔 !

公司都係叫北區人咁出
來回6個鐘

好正呀

我都係 罷足五日工

點解其他區做唔到
其實將軍澳一塞條隧道都玩完啦

出撚到去12點啦

和你排隊

18區和理非覺得自己冇野做可以落樓一齊排巴士
唔犯法 又可以順便哨

堅Be Water

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

帝欣苑啲手足
一大堆廢老on99係度等

一陣就去排隊

其他區好free,大埔就集中搞

八奇思考領域

大埔友, 好波

暴大rb都識玩左

大埔友都出唔到其他區 可以點

屌！我五日返唔到工

haha

排成個鐘先知比人玩真係會崩潰

你嚟一日大埔
包你出唔返去

收手啦

大埔真係完全出唔到去

屌

等陣 唔好慌 依個係孔明嘅陷阱黎
日文JJ

無離開過大埔

有無得踩單車出去？
唔係住嗰頭 唔知情況

計埋時睇下佢地等幾耐先發現

痴撚線

巴士站貼文宣！

之前d人成日笑鳩大埔

收你老母 轉份返禮拜六日嘅工啦

計媒之始…

你有冇見過諸葛亮上網講草船借箭

太和搭去元朗/粉嶺 再轉車

Yes Sir

辛苦一日坐車去大欖，點都蒲個頭啦

大埔撚表示就嚟唔記得左巴士係點嘅樣

撘的士加500$

收到手足

繼續塞科學園大把中資番唔到工

封埋大欖佢啦

新職業：牧羊人

其實唔一定係為左番工嘅 起碼開番條路出黎 等有需要嘅人離開到 就好似如果有親人出左事 你都想第一時間過到去啦 無車係大埔 你點搵佢 係可以搭車去粉嶺或者元朗再轉車 甚至踩單車行路 但起碼都3-4個鐘 隨時最後一面都見唔到， 咁又邊個負責呢？ 唔係唔支持 只係想諗下依樣野

多謝手足

有冇人知28K條線宜家點，條人龍有幾長？
有事要出去

冇九巴職員出黎講冇車？

至慘係全港得大埔被罷工, 其他區平行時空冇事發生咁
公司得我一個大埔, 又要其他人幫我OT頂埋, 好痛苦,住其他區既同事又唔會明....
你一係就全港一齊罷啦屌, 呻兩句又比人問係咪咁鐘意番工

上車先找八達通找唔到找coin唔夠錢問司機可否唱錢

一齊排隊

Agger,得大埔係咁，有急事都出唔到去

屋企樓下咋

傳說中嘅排隊師

個幾鐘頭前有幾百人排隊
利申：打左幾百個人尖

以後去禮賓府同狗竇集會遊行，等佢射多啲彈喺附近，俾淋病同狗乸狗仔女吸番！

你講到好似大埔人自己塞條吐露港喎 不如你親自行過去同班黑警講啦好無？

有時候有急事想出去都唔得 行去大圍或者搭車去粉嶺轉車 去到已經變左唔係急事啦

可以踩去火炭 廣福邨開始應該唔洗一個鐘

有創意

明知有事要出去就早啲出門口

咁有無人踩

P

好撚正

邊到搵單車,用共享單車?

見到264r出大欖

新職業解鎖

唔駛搵 冇撚哂

其實係因為大埔人要proof到佢地翻唔到工

屌 咩叫巴士？

風向轉緊

所以我每朝講返唔到工都覺得唔好意思

正

ONE TURE KING!!!

push

fake鳩班廢老以為有車搭

做得好!排隊師

我前日都跟住一齊99地咁係巴士站企左一個鐘

殺敵一萬自損三千
手足陪企都攰

cls
respect

攰都好過冒險比人拉 和理非做呢啲就一流

大埔同事唔見左一個星期

混沌出沒

實有
不過邊個咁好氣同你踩出去返工

DLLM 班狗吐露查車

有車咩?

幫手塞左五日 公司有住大埔藍絲篤灰
話佢返到點解我返唔到 啊頭提水叫我要準備strong proof證明自己呢五日點解返唔到

有無手足有同樣情況 一齊搵定proof塞撚住19公司把口

回完血了，仲有邊到要鳩排？

再話被罷工呢個行動失敗既
唔該入黎大埔住一住
我就黎悶到罷生活

罷左停左課都無野好做 出去玩下奇招又幫助左3罷

同一個區實有人返到有人返唔到架啦，理直氣壯屌過去就得

屌攬炒呀
係入大欖塞撚左成個鐘

大埔5日都番唔到

公司要我俾proof 否則扣AL or no pay
屌

排隊對身體有益

係單位嗰個師

老老豆豆 依幾日住大埔既醫療系人員點返港島

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

屌 創意

Teoi

新職業

臨時有，女朋友入咗院

陣間黑警又做廢老走狗
捉人等巴士非法集結dklm

會到赤泥坪

返工來回要8個鐘
屌你個閪
你返埋我個份

lpp

堅架？

可能是食得的？

真嫁 圍城呢排冇輕鐵
D廢中廢老會企係西鐵站附近d巴士站鳩等搭入天北
.
.
.
.
.
.
.
其實巴士停左

和你排唔錯

up

28k重行唔行舊路

依家租酒店都好平啫，要返就實有辦法，港島返工嘅離島租渡假屋又得，咁想返工就唔好賴交通

點解班廢老可以咁撚蠢

push1

搵人報埋警話有大量黑衫人係到
無發生咩事

會

屈機...

位

[抛磚引玉]《對Tg策略》

香港人真係好撚鍾意排隊

根據以往打八號嘅經驗：
啲人9排 -》蛇餅左穿右插 -〉廢老嘈人插隊-》有機會打交

然後班人成日只會記得屌啲人點插隊

係屋企無野做既可以去排下隊

屌你老母
呢招好撚柒狗

等咗2個鐘都無，但上網話有

唔返啦，慳返時間金錢

亂鳩咁點人
等佢地 排錯隊

proof佢老母閪 叫佢自己睇新聞啦
點撚樣出啊
行路出九龍啊？來回六個鐘啊？食撚懵咗

牧羊師先啱

連生好勤力 希望佢得啦

廣福好多廢老
有冇咩方法叫佢哋唔好投/投畀連生

今朝車街坊出九龍，點知有條廢佬係藍

南華莆趕L左佢落車

正經鳩排之餘 再搵人插隊搞亂

係 其他區根本無事 我就日日無車搭，搞到要放假嘅同事返工

我見到樓下巴士站都有位手足真係撚到啲伯伯排隊

然後可以借d意吊黑狗封路唔比巴士出
再吊政府唔理市民訴求愈搞愈亂
呢d moment係教育老坑好時間
不過小心口吻係扮中立
唔好太過只係橕手足
要用佢地不滿直插港共

手足同路！！已經五連罷了

我聽到有廢佬問有車咩？

跟住有人答，唔等就一定冇

笑到傻

Same

笑咗

歡迎入嚟視察環境如果你入到

咩境界

沙田踩單車入嚟睇

推俾上司睇

呢招真心有用

5日無返工了

可能人地5點半
我唔知

冇錯
北區除左冇左吐露港同東鐵，其實冇咩影響
根本懲罰緊大埔人

之後我都排埋過去比反應，同手足一人一句笑到傻

今朝食左兩間黃店扮等車，公司正式叫我唔駛返，想搵大波man玩玩了

好似係元洲仔行緊出吐露港

我係大中行緊，暴大神射手可以ready

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

大埔其實好勁 呢幾日都係無停過

大埔友表示成星期無返過工

但戰術太過單一,
一直係太和路

似乎未試過廣福過橋入完善後兜
又經常忘記太和政府合署

大埔好勁

lm

我都成個禮拜無開過工了

起左底 五毛

大埔撚 岩岩踏左一個鐘車 出到火炭

和平零損耗！！！大埔區加100分

因為完全無巴士

睇字都想笑

有單車由上水去大埔